水果界黎講，蘋果算唔算係最低賤既果種?

質素極參差
又粉又無味
有D人話批完皮就好好食，BULLSHIT啦
眾所週知，皮係水果黎講就係最富營養既部份
吃得皮先係人上人

更何況一種水果要倚賴專業人士醫院去硬銷，同保險/地產經紀有咩分別?
食水果食到咁，其實真係好誇張

認同
反對

我食親都又爽又甜

師兄會唔會考慮下驗驗味雷
蘋果就算甜都係死甜，完全無適當既酸度做中和
真係求其拎一樣水果出黎都屌打

蘋果都有成不下於10個品種

咁又點
支那人都有好多種，咪一樣劣
天下鳥X一樣黑 無聽過?

香蕉最低賤

食蘋果嗰啲真係有問題
咬落去唔知食緊乜 又唔爽又唔脆又唔軟
兩頭唔到岸
又唔甜 又冇汁 榨汁出黎都冇嘢飲
弱智先食蘋果

呢位師兄算係幾識食同有研究

食開royal級 唔係一般人訂到
又爽又甜

香蕉好多元化喎
整中西式甜品都好拿手
而且食用又方便，你批得個蘋果皮人地都食完成條蕉了
開蕉都可以玩雜耍，你蘋果點比

咁你所有野用最top有咩意義
緊係計平時

一睇就知樓主食蘋果食到肌腱炎

被基督教講蘋果係禁果，真夠低賤！

無錯，根本唔係話咩偏見
成個社會好多界別都係咁諗，好客觀既

講得好

樓主食開紅蘿蔔同薄荷糖 咪屈

樓主籮底橙妒忌蘋果咁受歡迎 好能酸

黃皮咪仲賤
又易有蟲
又易酸
仲要多數老人先食
後生好少食黃皮喇

蘋果仲可以入到超市賣
黃皮去撚左邊？
蘋果可以賣到好貴
黃皮一定係平野

蘋果想同黃皮鬥？
樓主收皮

黃皮邊有人當水果
咪撚癲啦
想撐蘋果都唔係咁

想撐蘋果都唔係夾硬話黃皮唔係水果啦嘛樓豬

樓主邊忽撐蘋果

食咩生果都有得批鬥

水果既定義係由花既子房生出黎,有種子已經算係
有d人工改做出黎無種子都算係水果
好心你柒少陣讀多d書先出黎襯

撐蘋果係最賤咁解

唔係

連登文化黎

久唔久都有人咁樣挑機

但蘋果冇水

樓主最低賤

咪亂屈

撐乜鳩

爭取返個地位姐
我唔想後世人書寫歷史時 蘋果吹捧太多

都叫左你唔好買支那蘋果食

咁邊樣水果最低賤
你直接講

樓主完全唔係拿蛇嗰皮

撐蘋果最賤囉

只要 counter example 就可以推翻你個「蘋果最賤」既結論
但係邊個最賤係呢個推論形式中唔重要

蘋果點都唔夠黃皮賤架喇
蘋果可以入饌
蘋果批蘋果撻 Apple crumble apple turnover 仲要好食
又可以煲湯

黃皮
唔食得皮
核大少肉又難去皮
食完之後一大堆又皮又枝又葉又核
又入唔到饌做唔到甜品
做到都多功夫到爆，唔抵做

如果你一開始話「黃皮最賤」我都覺得有啲難駁

樓上做乜撚？
甩左p再學人討論好唔好

粉果呢

咪搞事喇清

照你咁講，西瓜、芒果、哈蜜瓜都係死甜

你又咩事呀 粉果都唔係水果

你食開蛇果呢啲冇靈魂嘅蘋果梗係又粉又冇味啦

最撚低賤係香蕉就真
得朕死甜味，擺落口又黏又盛
一啲都唔優雅

新鮮華盛頓蘋果最好食
爽、味濃

要去皮 皮有蠟

屌你老尾，垃圾topic,九唔搭八

靚蘋果好正喎

冇人講雪梨世界級

你肯定未食過Royal級蘋果

食艾飛啦，最少會中粉嘅蘋果，好食過日本

要討論是否最低賤就要有比較才行，唔知樓主用咩水果黎比？

日本土岐蘋果好好好食